仆街 割頸個手足係斷正被捕

Almost

多謝勇武

屌。。但斷正。。好驚佢入咗狗屋凶多吉小。。

咁睇隻狗好輕傷應該

講真咁樣太魯葬
比你殺到又點

佢有無叫自己名

一定告謀殺

廿碌啦

最緊要走得甩啊

黑警收皮啦

做咩咁傻，咁既環境黎割

佢應該選擇守尾位果個 隨時割完都無人知

有勇氣咁做點解唔地下化老豆搵仔咁多料

隻狗好似無流血咁？

I don’t know..

隻狗似損咗少少

上次人鏈條廢老界人先坐2個月

多謝義士

唔會啦
呢啲case一定要上庭
已上到庭都好大機會打得入佢謀殺
好有可能係終身監禁

所以手足真係用緊犧牲自己嚟同黑警同歸於盡
但係明明已經去到呢一步
大部份嘅香港人今日繼續馬照跑舞照跳，完全冇抗爭
真係愧對犧牲左咁多嘅手足

點解你咁傻啊
不被捕為原則啊！手足仲要好似得個口罩

黑衫影相果個咩撚野人

上面班冷氣軍師冷氣到仆街

整傷膊頭姐

眾籌喇屌

要割咪割休班易咁多

屌 諗起佢俾人拉左實打到半死

千其唔好搵d休班警吉，佢地會好危險架

再嘈沒有人 , 大家眾籌

企圖謀殺，謀殺，傷人
麻煩你分清楚ok?

灰色褲條撚樣夾住手足？

咁勇就休班先玩啦

連口罩都無個
壯烈犧牲

點解咁勇唔等啲警察落單先做

但告大罪係會有陪審，有無機會係突破口？

有無POPO傷勢相睇下
就咁睇片又唔覺傷得嚴重喎咪撚扮嘢阿黑警

做咩咁傻 吉休班仲好啦

律政司一定大包圍告晒
睇下邊條中

Sor 企圖謀殺
但依家嘅情況一定唔會用傷人罪，班狗一定入佢企圖謀殺啦

休班警小心D

手足
真係好有犧牲精神
我地要盡幫佢

割乜撚嘢頸 你地唔撚係醫生你地點知係頸 明明係割緊頭髮
Sunday扮嘢王 非你莫屬啦

評審團幫唔幫到佢？？？？

唉佢點算 我地可以點幫佢

大家可唔可以支援義士

喂手足踏出左個一步 跨過左個條線
係 佢俾人斷正左 好大可能會付上佢既一生
但係佢呢一步
我希望係令我地升級既契機
手足一定係需要支持
而佢既行為我都認為需要推廣

mon po狗一定好驚呢d事成為常態
必然會叫大家唔好再吹奏

大家登記做陪審團都係為左呢一日姐

廢老同手足唔同你知㗎可

手足respect
不過狗反應咁快睇黎都無乜傷
比人捉到應該都唔會無事

全部人同我去申請做陪審團

咩傷都無啦 有仲唔post出黎咩 又咩10成皮膚又咩又柒

唉

又比怒火沖昏頭腦，未諗好退路就出手，希望我地有贏既一日會幫義士取回合理公義

殺

企圖謀殺

如施虐者訴諸暴力，意圖殺害對方，而受害人最終生還，施虐者可被控以企圖謀殺罪，一經定罪，最高可處終身監禁。

唉,點會咁樣落手架

有勇氣點解唔揀落單or無gear嘅狗
好驚佢拉左比人打仲要比人告

你班mon post狗好快下次就到你地
老豆搵仔齊曬你地資料
放工個陣小心d

。。。呢下好唔抵

如果依一刻有人捐52萬畀佢會點?

問左人，謀殺應該唔得，傷人17就8成入，可以判好好好重

義士

記者會一定要日日問，唔可以俾佢自殺

但係有終審法院囉
講真當場斷正好難打得甩
所以我先話義士係想同黑警同歸於盡

一個叫黃志勵 另一個沒講Source
cable live 17:37:00

太魯莽啦

傷人17都可以坐終身架

口睪都無個,咁勇武

荊軻刺秦王

傷人17都係終身

籌返幾球先

殺警好大反效果

喂你班仆街有人行出第一步啦又話人呢樣果樣

手足
好大犧牲呀

之前tko差d捅死人件導遊入傷人19 分分鐘兩年就放

但律政司一定會揀最重嗰條

一定唔撚駛死啦隻狗

未死就只可以係意圖

但當然呢位手足個形勢依然係好惡劣

仲傾罪名係咪on9架贏咗佢乜事都無呢樣野係咪咁難明
而家要做既保住佢唔好死啊屌哂你地老母

刺率仔ja wor🤔

支援手足！

多數唔會判終身，但5-10年走唔甩

終審法院可以凌駕陪審團判無罪的決定？

精神病發打唔打得甩?

佢係咪畀個記者阻住走唔到?

做乜唔等到有落單狗先

出手要狠d 唔好揀咁多人既場合落手

一次一定要準D

手足做左野 我地更加要去幫拖，cover

唉，我睇完都係咁諗。
依家唯有希望判少的
做任何野真係冷靜諗諗

有條camera man(?)係手足走果陣捉住佢

幫手捉住個條黑衫友邊個黎

本來走得到四眼佬阻擋左拉左人衫

因為佢開咗先例 話比世界、狗知 示威者當中係絕對有人想 甚至係敢殺狗
義士開創先例 唔單止激勵士氣 更會令班狗開始驚 驚有性命安危 更可能會有破窗效應 而義士本身一定有覺悟 先會帶界刀出街 行此舉
所以 請各位不要批評 甚至唔好討論義士安危/後果
應抄大呢件事 升級香港人嘅覺悟 升級呢場革命
香港人 反抗
香港人 殺狗！
sor for 1999

agger
入到狗屋一定比人打到仆街。。。

的士佬都有52萬
呢位手足點都籌返幾百萬俾佢啦

班狗一定有幾重入幾重
佢地一定會有報應

如果義士家人信得過/深黄，捐錢俾佢屋企
如果屋企唔得，搵個信得過嘅人睇住，義士出嚟後俾佢？
要安家費啊

排比黃浩成就仆街

終極義士
如果唔係用界刀係搵野一野插入頸

革命無罪 殺狗有理

要做都唔應該用咁既手法

仆街
屌

多謝英雄

我地要反抗！

點解揀依個時候
明明平時咁多機會有落單狗

有線有播
好似許天x？

真是有機會,
兩位手足有一位手足好冷靜
沒自爆自已個名, 抱死一戰

手足
你開呢個先例一定會令更多人咁做
你今日做既野唔會白費

隻狗未死應該告唔入謀殺
蓄意傷人最高判12年 多數6-10年
同暴動罪差唔多
唔識法律 求法律巴絲解答

同意

咁多人
應該等佢休班先

冇界,poke only, 冇正常用工具

引刀成一快

係唯一方法，不過坐醫院監仲慘過正常監，有巴打之前講過

但最驚黑警自己人最後做瓜佢， 屈義士謀殺

杜浩成？

烈士

咁魯莽

而家除左律師幫佢之外
最實際就係錢呀 屌你班仆街唔係好鍾意買贖罪劵咩

屌你老母呀傻鳩

proud of you

隻狗仲咁孔武有力咁捉返薄士轉頭

我好擔心佢哋兩個

應該唔會啦 都入硬 點都會有大狗叫佢地忍住

承義士之志 香港人 升級覺悟 你死或我亡！

唉
送頭

我知大家唔怕犧牲，但無價值嘅犧牲係無用

佢應該會係幾個月黎最重罪嘅一個

多謝手足
但大家唔好學 要取易不取難呀

好唔抵啊
拉住手足個黑衫邊撚個黎架dklm

義士

真正義士

再多幾單 （成功） 必定狗淆

可以試下藉此散播全民陪審團, 還佢自由
香港人做陪審團啦

要好似玩tf2 spy咁，搞最後面個個

你收撚皮啦 效果

香港人做陪審團啦

間殺都唔係咁玩呀

呢個起馬要眾籌返一千萬/以上，做第一人係要無比勇氣

冇 委任証 點知佢係綠色物體定咩
如果佢上庭比人打到仆街 成身傷晒
律師都一定打得到

出手時機唔岩

你戇鳩

記錯姓

直插無横界，可以有幾傷

唉 點解呀

一呼百應

手足
拉到果下好心痛呀

姐係之前啲麻包袋係廢話？

手足
點解咁傻用界刀呀

眾籌

冷處理啦...唔好煲大佢 學下啲藍絲

唔明點解咁多人既情況做
感覺上似霞姨請既

屌

陪審團係高等法院先有
高等法院陪審團裁定之後
終審法院可以推翻

終審法院係用委任法官制
換言之終審法院法官只係考慮法律上控罪是否成立，而唔係陪審團咁用自己常識去判斷

勇武

荊軻 刺 秦王

喺車就打啦

天佑好人

傷人同襲狗啫

唔知舊野有無愛滋呢

Mon住，一定被自殺

陪審團係手足仲有得救
不過應該無咩可能

斷到正..

唔割
但極反對相關行為

成班未審先判

人都未死

殺唔殺到唔係最重要
而係有第一個出手
就會encourage到第二 第三個 第四個出黎殺警
係一個好開始黎

真送頭喎⋯⋯咁多鏡頭影住 隻狗損左少少 個男仔就坐20碌

點解仲要放條片出黎？

希望大家可以睇到

仆街斷正好撚大鑊

要搵到呢位手足出黎呀！

真是光復到香港先救到佢呀
無退路呀我地

人民英雄

創作與幻想力嚇一跳

點一點都叫割頸
黑警吹大d

721 811 831 101

ching,有樣嘢叫交替控罪，如果嚴重嘅控罪吿唔入嘅話，陪審團係可以判冇唔嚴重嘅罪成立㗎，姐係企圖謀殺-》傷人 咁

咩事？

可唔可以完整講一次

你講緊左手?
我見佢沒出聲啵。

即係終審法院可以凌駕陪審團判無罪的決定？
我剩係聽過陪審團判有罪後比終審推翻
未聽過陪審團判無罪後 比終審推翻變有罪

唉咁高成本低效益真係唔好再做啦

on9 咁輕輕力吉 我呀婆條頸都唔損啦
黑警講嘅野係真唔係呀

你估依家仲係6月咩 反效果

岩啊，所以可能要看個律師同個官點判

上次藍絲阿伯用𠝹用兩個月
黑警同律政司一定鋤死義士
文宣到時可唔可以對比兩件事？

你諗吓個政府會點告啦

但點解拉左2個

係都搵啲靜啲嘅地方啦

如果佢郁最後行果隻popo，應該可以走得甩

應該係告grievous bodily harm 最高刑罰係終生

但係要視乎情況 如果只係𠝹左一下

可能只係actual bodily harm 最高刑罰3年

唔會係謀殺 意圖謀殺都未必 要睇返好多證據同佢當時動機

不被捕為大前提呀

國際輿論呢？

如果一個廿五次案底嘅人界人都只係判兩個月
佢唔應該判超過兩個月

成班三毛滲透晒連登

可能佢係果吓忍唔住
或者想公開做第一個 為之後嘅人鋪路

點解隻狗反應咁快
0秒就知隊友被吉
再狗轉頭狗衝

可能係黑警臥底唔係手足

第一個做法唔完美
第二個就會殺得靚啲

一個月前我都未聽過有棍有橡膠子彈唔用，去開真鎗射個細路心口係會發生

呢位手足好大獲

如果係黑警做一定最多判傷人
手足做一定判謀殺

哎.........

連fb堆淺黃都不停叫好果陣
連登日日講民意

有無人帶風向呢大家心照啦

純粹搭單講句

就算係割頭髮 都係actual bodily harm

最高可判3年

多謝手足

大檸樂

應該係想護手足果個

依家斷正
有陪審團都無咩用
上到終審一樣死

呢個有排都唔洗保釋出來, 唉

係呀好大反效果架
畀班狗扑死效果會好D
咁樓主快D 去畀狗扑死啦
連你條廢柴都係講效果姐
咁即係劏狗冇反效果就劏得啦下話呀樓主

致敬

殺狗！殺狗！

終審法院大過高等法院
高等法院裁判之後要睇控方(即係律政司)會唔會上訴

而依家嘅情況如果敗訴嘅話控方係定會上訴
到時就係終審法院根據法律原則定罪

真係好大穫

殺狗

真 義士

中共劇本黎嘅

Report the clip please

休班最易割 手足 好波，陪審團會幫你

唉，呢位手足好撚大獲

幫手籌定錢都得

仲要咁多人擋著好難走唉
唔想佢因為咁無左幾年青春

有精神病 打唔打得甩

大家一定要救佢

真係
畢竟做大膽野

個cam man 邊個黎 似佢搞到手足走唔到

係唔係班狗自導自演丶想將暴力升級呀？
咁嘅距離同真係要置佢於死地一定噴泉咁！

血都冇滴

因為被吉個隻狗根本冇點傷到

風向就唔會轉

但政府有更大借口去endorse 班狗用更多方法去打壓示威者

同埋應該會用呢單野再動用緊急法

所以有時真係要三思而後行....

就算比你殺到一隻, 又點?

下次插行最後個個

但以我所知陪審者判左無罪之後就唔可以重審
何來上訴到終審？

唉。。。。
輕率。。。魯莽。。。咁樣犧牲

下次插行最後個隻狗

而家黑警同律政司對示威者不嬲都用最重罪去告,告唔入先考慮其他罪

外資唔會理你藉唔藉口

手足一定係忍得太辛苦 好傻

要睇時機啊手足

麻包袋都未出

黑衫記者邊間㗎

岩 死左都唔知咩事 同埋要用都仔 界都唔一定夠殺

grievous bodily harm 都幾大機會告得入

睇條片感覺有d鬼
成隊狗單拖去吉佢？ 覺得自己跑到9秒9？
除非佢係精神病人

俾人割返條頸報復

手足係電光火石之際有依個決定

對住黑警點可以認為「呢樣嘢唔會發生嘅」
肯定佢哋係狗屋狗車已經打到佢仆街

皮外傷

其實好怪
人地咁大班狗
走緊個陣 輕輕出手

正常真係有心
應該小狗個陣做 亦都唔會係商場呢D咁多CAM既地方

真心有D懷疑係做戲

殺到又唔同講法
但打壓示威者唔撚洗借口啦
槍都開左, 出埋坦克車呀一係

無論如何都夠班狗驚餐死

手足
下次休班警啦

我寧願係自導自演

界刀

佢而家在差館既處境應該好危險

相反，的士狗傷到人殘廢都可以完全唔拉

割你老母
咁叫割？掂左一下咋wo

拉果個唔一係唔係無辜

又捉鬼
我唔理係未鬼

唔割！兄弟爬山！

點同
法庭定罪係會考慮被捕者嘅傷勢
𠝹到隻手同埋𠝹到大動脈點同
仲有考慮被告犯案動機

而且垃圾律政司一定有幾重入幾重

做戲就唔會拉啦

佢仲要冇戴口罩，真勇士

入到差局呢2個死緊

只可以打法官做錯野 eg錯誤引導陪審團
唔可以就陪審團判決黎上訴
所以如果陪審團判無罪應該無得上訴

把野唔夠利...

屌你都on9,真手足就屈狗

手足
衝動左少少

手足好勇敢

即係荊軻刺秦咁
成唔成功都預走唔甩架啦

咁嘅行為告得重都好合理

希望佢平平安安

真係好勇武....

其實都唔知嗰件咩利器，淨係覺得好細力咁

唔好咁揚比較好

屌你阿 左膠

手足捉到好大罪 ,下次諗好點走先

咁樣吉一野似針多過刀
會唔會係愛滋針

大0樂

唔死得，一定唔會判終身

真係未必 真係要睇傷口

如果好似影片咁 只係poke左一下 𠝹損左少少只會係abh

因為由case law就睇到 gbh要係’serious harm’

隻狗少少 犧牲自己多多 唔值呀手足

寡不敵眾 太衝動

眾籌安家費比義士

右邊一個叫黃志勵 左邊另一個沒講
Source: cable live 17:37:00
我唔要lan線自殺啊

律師要申請人身保護令保佢出黎

殺到都叫一換一

聽日美國開會
做戲做全套嘛 支那狗

可以點幫佢

口罩都唔帶咁奇怪？

小丑1993可唔可以唔好copy and paste?

難講
差d俾人殺都咁忍到手唔打返幾棍淨係㩒係地?

話唔定係黑警自己人做

點解一開始就識focus去條後頸
利申：唔識檸檬日報，但見佢得22個人like

我好擔心佢

我估分 分鐘唔使過堂已經人間蒸發

走去割狗頸但係口罩同帽都唔帶係咩玩法？

呢個手足應該會俾狗運上支那

Yes sir

推呀 屌你手足
唔該眾籌呀 一撚定籌

得罪講做得出既都係後生仔
唔係pro
有哩啲不合理/不‘專業’表現先係正常

咪再copy and paste

一定係中共派鬼嚟割狗啦
一早話警犬係condom仔
唔理點都好，殺到狗嘅就唔割

而家啲狗攞正牌犯法，撚尻我地，橫行全香港
唔緊要，唔洗同佢地硬碰！
對準佢地親友，家人，接放工放學做神獸
將佢地對我地嘅發洩轉發落佢身邊嘅人度，唔洗殺人嚇一嚇佢地就夠
馬上做野！

大家眾籌

希望無事

認人

痴撚線 班暴徒已經失去人性

點解咁衝動 係都攞刀一野斬落去啦

介頸會重罪D

意圖傷人應該走唔甩

但黑狗會spin到意圖謀殺

革命先驅

大家冷靜點

未到最後一刻唔知結果

我地更加要齊心推翻呢個政權

就係幫義士既最好方法

上到狗車返到狗屋應該斷手斷腳爆內臟

佢唔敢告到要用陪審團
用得陪審團除非佢做手腳
唔係的話同選舉冇咩分別

義士有無白卡保身

死開啦 五毛

睇撚到我好撚開心呀

建議事先買舊豬肉在家練習

便可以掌握到用幾大力度如何用力，才可以割穿肉刺穿肉

既然要做，就做好事前工作，增加成功率

另外把刀可以事前浸下腐蝕性液體或者屎水坑渠水，曾強傷害性

唔明

明知有成隊狗係度，佢自己得一條友，正常都諗到捅完一定走唔甩
點解唔學葵芳休班警咁（明嘅就明）

唔明

咩割頸呀？ 血都無滴

用錯武器

唔建議手足咁冒險，人多先好鶳

屌，班狗一定起勢打

事到如今 搵定好律師啦

重要對家皮毛都傷唔到

手足

係差館已經俾人打到半死

屌你估共產黨做唔出咩

介狗仲重罪D

好勇, 成班狗都照割

更正：唔係一個，係兩丁友被捕

大佬打架都要食腦 佢咁撚樣點幫佢兜
乜野都影哂 希望遇到黃法官

19.Wounding or inflicting grievous bodily harm
Any person who unlawfully and maliciously wounds or inflicts any grievous bodily harm upon any other person, either with or without any weapon or instrument, shall be guilty of an offence triable upon indictment, and shall be liable to imprisonment for 3 years.

傷人3年之嘛

你，推

咁多人影住 本身冇傷 聽日上庭傷哂咪搞著自己

咁都走唔到

殺到有乜用?

同意。所有嘢第一次都唔夠好。第二次就會完善。

唔撚識就唔明扮啦。殺人同傷識唔識分?要告殺人咁易呀?

黑警實有咁重挫咁重
唔好咁樂觀
有咩幫到手足

唔好話判刑，我都唔敢想像個位手足會受咩對待
義士一路好走

膊頭附近位置咋喎

加入警隊，開槍殺藍絲。例子721先有用

揾人救佢

有冇律師

你都幾有道理 唔排除係卧底 口罩都唔帶咁勇敢 仲要咁明目張膽去吉個黑警

Btw 收到風比割既黑警 43y 叫梁兆祥
Backup 定佢個名先 雖然唔知有冇用

不過頭條會係割頸而唔係輕傷
btw個美國議員黎先有割頸咁巧合?

哇屌你咩 好殘忍

分分鐘三毛同狗扮人。
即block is ok.

乜撚野割頸，邊忽係割頸，你睇撚到有利器咩？唔屌你都唔得，狗講咩又跟狗講。

隻黑狗點？條片好似血冇。

好撚煩呀屌你
又想割呀？

好撚勇，但唔割 respect

呢個位拎羅絲批比介刀好

你收皮啦，二百萬人你估到個個點諗？唔比手足一時衝動？

笑撚死坐左幾耐？

多謝 不過應該會告老謀

讚好係讚好狗被劏，唔係義士被捉

揸相機條友幫手捉人
又係便衣？

上面條小丑講撚完野未

用刀殺人呢，唔係斬架
殺人唔係用刀，劍先係用黎殺人

睇唔到隻黑狗有事

驚過唔到48

非鬼點解會簡警多難走既地方來出手？
唔合常理 有少少懷疑

都未死

本來成功但有個黑衫四眼拉住左

荊軻刺秦
做咩咁蠢

仆街快D delete哂d 片啦

唔係眾目睽睽既話冇人會理

你啱

係我唔了解
啱啱查左的確係你所講

好輕傷
手足要小心

繼續食蛋糕開p

收皮啦屌你老母，係鬼嚟，滿意未？你真係神探，好撚醒啊

唔好咁衝動

唉 多謝手足

陪審團會判佢無罪

同時popo更加大條道理郁啲就開槍😞

手足一定係有情緒病，一定係

事發時亦可能飲左酒

判刑可以同 8月20日將軍澳連儂牆單野睇齊

個記者係咪幫手捉住人

個揸相機果個係咪黑警卧底，好似突登欄住佢咁

反你老母咩

點樣救佢

未知真相

但準備安家費

口罩都冇好勇

的士藍屍廢老咁撚樣撞就唔洗告

割人條友個樣似吸左毒

起底
咁我覺得你地想吹風殺狗

咁係咪依個時候仲要屌鳩佢呀？

Del片del po啦
唔好留啲證據比人

仆街差d走到啦

要每日更新佢情況

關心48後有冇被人打，被自殺

做得好
不過點解唔等佢地收工落單先做
佢落手個陣多狗到仆街，係哂周圍

又會喺嗰度影到咁大頭咁清楚？休班警都唔攪？真係有D鬼，要睇個警察嘅傷，如果咁都只係皮外傷，真係有可能喺自编自導自演，係邊間記者影到？如果又係奶共記者，咁就更可疑

兇器有無搵到

風蕭蕭兮易水寒 壯士一去兮不復還

勇到超符常人思想

好奇怪

唉屌 好心痛
唔好咁衝動呀
唔想又少咗個手足
有咩行動都要準備好先嘛

收皮啦 屌你老母 最好唔好激嬲共狗

點解係插尾二 唔係最後果個

傷得輕可能係劇本啦
堅界好難唔死喎

唔駛講坐幾耐啦，睇怕冇命坐監架啦，向烈士敬禮啦

完全接受唔到 有咩意思

屌個仆街係咪阻膠黎

On9 大撚把人想狗死 仲話反效果

一個普通後生仔可以有幾多割頸經驗呀咪撚玩啦而且即使係刀片角插到落頸都唔少野
再講就算佢真係蠢唔插守尾門嗰個，起碼佢有咁嘅勇氣真係去做，仲要屌鳩佢鬼？乜撚都捉鬼真係好煩

殺狗有咩問題 想左好耐
佢地唔撚洗還?

有線fb出左大頭

而家太少資料
唔下結論睇定啲先

又陰謀諗論上腦

條片真係好L怪呀
係有意識地影住隻popo後頸
有冇真係咁巧合

仲有咩檸檬日報聽都未聽過
去fb睇爛係黃底咁，但就post啲不利手足嘅片
仲要9月28先開台，得個廿幾個人like

阿sir你唔驚下一個到你?

屌你真係好撚煩，block9

前幾日先有案例拎𠝹刀只係普通傷人

殺狗都唔割眾籌比勇武手足先破產的士狗收安家費殺人 我地都要確保義士家人既開支

黃法官有良心，更加唔會因政見而輕判

企圖謀殺？

你當香港人職業killer咩

未死點告謀殺呀

頸位黎

Agger

句野本身冇問題
問題係邊啲人講
如果係啲吹風撚講既咪有問題lo

阿伯𠝹頸？

唉 好不安

推

死撚左未呀，弱智仔

自己咁多裝備，點走呀

你係咪on9
都話撚左一個普通香港後生仔點樣純熟割頸呀？僱傭兵呀？咪撚玩啦
「見到係刀片 太快 仲要直線攻擊 根本唔係割頸」大佬呀你睇片就軍師上身喺到屌佢割得唔啱所以係鬼，咁你不如拍片示範下呀Assassin's Creed

終身監禁 - 等睇陪審員點做

如果所有人都係中規中矩，就唔會一開始有勇武派啦，就係有啲人會走得特別勇武

如果只係皮外傷，就更可疑

有勇氣自殺點解無勇氣生存落去

而家都係郁啲就開槍啦屌，有分別咩

喺狗車同狗屋實比警犬打撚死

膊頭黎架

唉屌

真係注意安全 打狗睇情況

應該會係下一個跳樓個案....rip

係咪要逐句逐句駁你呀
駁完一句就copy and paste返其他未駁你嘅

OMG..... 可以點幫到佢

對付卒仔效果唔大，要對付有知名度和高級嗰d,才有震懾力。

冇事冇幹都打獲金
呢位手足一定死鳩硬

如果佢又帶頭盔口罩，可以混喺人堆中唔俾警察逗？

小丑師傅，唔係一路提出疑點就係有point 㗎，你個疑點都要合理先得㗎

真義士

影相黑衫條仆街係狗扮記者？

手足本來走得甩，係佢條仆街幫手夾手足

有冇辦法起佢底？

你啱

好似9拉

咪理佢啦
話知勇士係唔係鬼
總之就要撐

右膠死開啦

同意,似係鬼

割狗義士一定要保

不割!

死都唔割!!

我想問點解會拉兩個人？
同埋揸機灰衫果個係乜水

割狗義士一定要保

不割!

死都唔割!!

唔解要咁傻

休班狗咪算

手足唔好死

唉 願義士平安

```

而家似你吹風叫人唔好殺警

會唔會係本身想自殺既巴打做

雖然手足不幸被拉
但係都提醒咗我地老豆搵仔既重要性

殺狗有咩問題
班狗殺左姦左我地幾多手足？
點解唔可以殺
殺埋佢地全家啊

就咁睇片最多皮外傷
如果係手足就慘了

仆街了

帶唔到風叫人唔好殺警 就開始屈人係狗

好大機會

做乜咁衝動

啲人話打狗殺狗，但得佢有呢個決心

安家費真係唔小得

殺狗就係要賭一鋪香港人會點判
到時真係無罪 班狗實發癲

手足勇敢 唔好話割 直情要表揚

有第一單自然會有第二單

講緊傷人17個個gbh Shooting or attempting to shoot, or wounding or striking with intent to do grievous bodily harm

但當然我嘅睇法係傷人17告唔入 因為傷口太唔grievous

軍裝警員朱振國執勤時被廖智勇用生果刀割頸，現時情況如植物人，而現年二十九歲的廖，服刑五年九個月後，在今年四月透過懲教署「監管下釋放計劃」獲假釋。

輕過暴動啦

我話比你地聽，我係唔撚會割!!!

今日係2019年10月13日晚上8:38 ，由今日開始計，如果一路都冇警察或其家人死亡，就證明你只係一個得把口，淨係識叫人出去做極端行為嘅無膽匪類。

軍裝警員朱振國執勤時被廖智勇用生果刀割頸，現時情況如植物人，而現年二十九歲的廖，服刑五年九個月後，在今年四月透過懲教署「監管下釋放計劃」獲假釋。

堅勇武
但都要睇下現場情況，咁多狗圍住
平時麻包袋唔係仲好咩

自己google 山口二矢

諗長遠啲啦
萬一真係死左件 成個國際就轉移晒視線
你覺得邊個得益？

等多d手足街坊幫手先做ma.....

點解唔揀休班落單果陣
或者做衣狗拉人拉人果陣

感謝手足

條片太低清
唔係睇得好清楚
就咁睇刀片好似冇乜推到出黎

乜撚野2個月再加6個月 搞撚掂 襲警係6個月ga炸 然後再根據前排有個有大量案底嘅廢佬持刀傷人都係判2個月 8個月差唔多啦 如果唔係 香港個司法制度都可以執執 真係就可以考慮下重組成個香港ga啦

有行為同動機
係謀殺

上海理髮職員，驚警員唔得閒剃蘇，幫佢剃，唔小心大力左

仲要咁揚
正常唔係應該好似啲狗咁
明知係佢做，但又要對家搵唔到證據架咩

唔覺喎！
係咪做得虧心事多驚啊 阿蛇

我只係覺得好有可能會又有破碎的屍體...佢地又冇講名 又冇相同樣 好可能比狗狗神獸同碎屍...真心有冇人可以提供個2位勇士嘅個人資料 好等啲人去救 去幫佢地

吹風休息就話屌姐 如果有狗死全香港拍晒手都似不過手足咁仁慈點會發生

如果上過個隻章魚的堂，呢個環境落手風險太高

山口二矢殺果個唔係condom黑警呀大佬
人地殺一人直接收左日共皮

我真係會捐

好擔心

得，判入青山

你收皮啦on9分化左膠撚
係咪麻包袋完黑警又要上黎同你報告啊

利申 良好市民

唉
其實香港嘅和理非只係佔少數

收工唔割 成隊狗先黎割
搞咩

我都唔同意

係咪佢截住唔比義士走?

等佢休班先麻

屌你地咩人地開曬樣
搵到佢身分咪大約估到係咪鬼lor
嘈乜春係度

+1

現在時間為2019年10月13號晚上8:49，並無任何警察或其家人被襲擊致死報告

冷氣軍師

殺狗都冇用 不如反抗都冇用呀

呢樣唔做 個樣危險 唔好睇
屌你 革命係甘
勇武派。請受小人一拜。你地武力提升左

可能想証明香港既司法制度都係有問題

其實捉住都會死
唔關斷唔斷正事

有記者撞一撞 本身目標係肩頭
都是電光火石的錯
respect

做左好多人想做但無膽做既事

致最崇高既敬意

手足好大犧牲 要平安

咁又點
乜你唔知法院已全線跪低
會判依位手足兩月咩
醒未呀?

願手足平安

最尾個先落手，可惜無人頂
要隻狗忙緊時先好落手
呢下救人時出效果好d

邊有可能捉唔到呀cls 當正咁劏落去

人鏈廢老兩個月

依位手足

8年以上，睇黎佢郁得手都有覺悟，其實呢種手法，佢都知道唔會可以殺到黑警

真英雄

其實都幾肯定會...

下身啊講左好多次

我都想問，唔係佢既話手足係走得甩的

會唔會係啲鬼做, 口罩都唔帶

已經係最尾嗰個
但啲記者企得好散，做唔到人牆

RESPECT
只解沙場為國死，何須馬革裹屍還

冇咯. 又會自殺了.

咁魯莽.

真係要冷靜呀，做事要有謀有勇，但辛苦哂，好人一世平安

整頓連登，由你我做起。

應該係想做死士 已經放棄左
帶口罩仲要行埋去難度太高 可能咩都做唔到就比人拉

香檳斷市

求其上揾仔睇都得

其實真係佢頂住左義士

浮屍定空中飛人

煲大佢

個記者阻住佢走

咁多防暴係到，點解會選擇咁做，咁大風險

香港人係咁嫁啦 葉公好龍 正仆街
又係民意撚 光環撚

係 你最撚醒 有冇咩計劃呀軍師

支持義士
開左先河 令香港人更勇武 亦令班狗要驚我地
但有改善空間 用老豆搵仔d料等佢收工先玩會更好
香港人唔會忘記你

下次落單狗先咁做！
千祈唔好一隊人就咁樣！

其實有少少奇怪
點解連口罩都唔戴？
點解唔麻包袋接放工？
不過如果真係手足的話真係好respect
之後一定要籌錢幫佢

手足咁斷正真係唔抵！但好佩服佢嘅勇氣，講真邊個唔想親手劏撚哂啲狗！！

我想知把刀有冇生銹

屌佢老母
妹下妹下
扮唔係捉，但又圈住又擋
起下呢條友好

你繼續up ig好嬲好嬲啦垃圾

人地做實事你打句唔割好撚型？

而家唔撚係你唔割

勇武唔同你呢啲垃圾割係你汁撚到

殺到咪士氣大增，d狗做野前都要驚比人伏囉，講真狗唔計公安武警三萬隻，當我地有二百萬人，一人𠝹一件一換一都有一百九十七萬淨，between,成日問做完又點嗰d正仆街

冇口罩，冇手套=冇預謀
動機:警察不公正執法，香港已無法治，民怨超越臨界點，隨時感性大於理性宣洩不滿，面對強權，極端行為乃現今政府引致的悲劇。。。。。。

係連仔幾時ban哂佢地

邊個話無用 嚇到佢地會收手 人心惶惶已經好夠 等佢地知道係有後果 唔係為所欲為

唔知當時有無飲酒呢
可能唔清醒下作出判斷而做錯

但係入到狗屋唔知會點羅

要平安阿手足

真係睇唔開去送頭 定 自導自演？

同事你出少句聲當幫忙啦

刺咗秦王手下一隻兵咋

仲輕過暴動

隨時終身監禁
第212章 《侵害人身罪條例》 第17條 意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人

搵人救命吖

去做陪審團啦

中共就係想咁黎逆轉民意
不過歸晒邊啦，仲有佢冇帶口罩個下先癲

respect. 天祐義士

屌你班虛偽撚
人地一早殺緊我地d手足
仲講乜撚野殺警有反效果
你地講完有冇覺得自己好羞恥呀

判傷人都冇份工噃，有人肯咁大犧牲??

斷乜撚嘢正？成堆黑衣人點知邊個做嘅？
連登仔成日9up害人

索性全港司法制度重組啦

辯方求情指，目前的社會氛圍下，若持不同政見的人士干擾活動，隻身一人會成圍毆目標，被告是心生恐懼才犯案，又稱事主不是遭受永久傷害。裁判官同意辯方說法，相信他已改過自新。

啱 敵眾我寡搏唔過
係都落單先

天真定低智

呢d情況邊有機會落單,
通常都一小隊

果個人揸相機，似報紙多啲

吉都吉唔入 訓咗落地嗰吓又唔吉

好明顯係流嘢嚟,平時防暴捉細路同女人都棍卜爆缸,家下刁民咁大膽行刺佢,佢居然只是捉住帶走...................
太文明喇,與過去三個月嘅防暴速龍血腥暴力畫面反差太大.
估計係777想利用D咁嘢做藉口嚟出老解

連登仔成日鼓吹殺警
都真係有人做 又叫人唔好衝動上腦

一齊要求美國幫手營救
Solomon要出手 唔好再只係Twitter打嘴炮
否則手足後果好嚴重
訴求要加一條 無罪釋放割頸手足 佢無做錯

咁就一世, 用完即棄既Condom , 明天繼續返工
真係有勇無謀, 殺敵一千，自損一萬

R.I.P

我日日都想 咁做, 可惜有家人負擔 ,呢d先係英雄，所講正義正當性你唔好左膠上身，同納粹講和平抗爭，你傻hi 左 , 一係你就做奴民，一係就捨身取義

豬乸以為自己腦力非常,專門諗埋D戇鳩嘢

佢同荊苛刺秦王同級
明知不可為而為之
只為伸張正義
多謝年足做先驅

Respect.....

傻閪，你算老幾？係人地考慮同唔同你班冇膽鬼割蓆多d

若果真係行刺某知名嘅反人類罪犯,咁係無問題. 因為盟軍捉到亦係會處決佢嘅.問題呢單咁嘢,明顯係豬乸秀嚟,呃得邊個?

佢口罩都唔戴
我覺得佢咁樣做得都預左比人拉
respect anyway

唉....點解....

我屌你 咪吹風啦
手足係想嚇打佢咋 無諗過殺人囉

都唔差在等到收工

咁做有咩用?

應該唔係做戲掛

佢係條橋到等人地收隊 先出手

好明顯係本土義士

對地理環境有信心 希望一做完野 可以從橋到走佬

但差佬反應太快

割頸一定係企圖謀殺

老謀，襲警二三十年啦

咁好

重點係不可為而為之
唔係刺邊個

準備坐13年...

只要未死都係意圖

比記者朋友單擋

唔好被仇恨充斥腦袋，咁做唔值得呀⋯⋯

屌你老母 呢單官司你黎打 你黎贏啊

唔同意送頭
打陣地乜都無做俾人捉叫送頭
呢個手足咁做叫勇士

荊軻都係送頭 但重點係有人身先示卒

手足既付出同犧牲我地都會見到

我割你

手捉拉人落地

冇人知係咪手足，冇人知暗花，傷人17係同誤殺一樣，先勿下評論。呢個動作太有之疑惑了。

救義士呀 佢唔係condom

唉 可惜左一位義士
入左狗屋點都唔會好過

好假

咁既環境好難走

點算

意圖都可以坐終身
自己刨下侵害人身條例啦on9

成班唔識法律嘅毅進仔係度吹黑警已入浩園的狀況

10碌

如果同黑警一樣有包庇，無後果，相信八乘市民都想殺警。

多謝呢位白警
原來身邊仲有白警架

殺警對件事完全無幫助反而有反效果....
點解要咁做
就算想犧牲...有其他更好ge方法姐頂

1. 企殺
2. 襲警
3. 傷害他人身體

4. 唔係罪， 私刑...

我個心， 好沉重， 真係好痛...

自從爆出有黑警臥底扮義士，有咩唔可能。成件事對黑警有利無害
換個角度睇，如果自己人一時眼火爆，真心要控制一下，團隊精神好重要，獨行獨斷好危險 。

陪審團

仲可以警告狗仔唔好亂黎

大家要多謝佢行左呢步

死咗人先會告謀殺

唔識唔好亂講啦

仲要咁撚多正評

係啊 以正視聽 一於重罰佢老母
你話好唔好！？

屌你老母
仲係度玩膠

阿叔界人都係判2個月，點解界狗要10碌...公平咩!?

你估普通市民個個都識割頸咩
希望打得甩，冇事係狗屋出返嚟啦

欲哭無淚

之後就無限開實彈 對面實彈使用率飆升

預左坐終身。

呢d位割到都走唔到

捉佢果個係被割果個？

算啦，唔好爭論呢D啦

似做戲多，隔離個記者同差佬冇可能捉得咁快，同埋如果條頸中刀梗係即刻瞓低等救護，點會揞住條頸行路

p

坐終身啦

我想知, 律師可唔可以用其他案例去令個官判輕啲?
例如話: 個藍屍阿叔用鎅刀鎅傷人都係判2個月?

利申: 法律知識0, 純無知一問...

呢單必割

真 仲要咁hi一hi就俾人拉
好唔抵

我反而諗到, 會唔會係佢有識嘅人被狗拉咗...傷害咗/殺咗...先咁衝動...
有一種自暴自棄, 死就死嘅感覺...

今次真係大檸樂

好擔心呢位手足

都去到呢個地步，斷唔斷正都無咩分別，難聽講句俾人起訴坐幾多碌都好，起碼好過被跳海被跳樓。

人地行到呢一步，睇返呢個Post.....

「乜咁傻呀」、「實係大陸特工啦」、「咁衝動輿論對我地不利喎」

屌哂你地老母

輕輕一下 平時生倒刺都唔止

如果有那怕一單浮屍同跳樓證明到同警察有關，咁其實無會同佢割，佢甚至變左英雄⋯

要睇下撞到個咩官，係藍嘅會有反效果

好快被跳樓。如果佢48小時安全保釋我信冇警暴

開槍射胸
的士撞人
佢地都冇割
我地割咩

唔會有得保啦,一定還押

還押對佢未必係差既下場，起碼生存到

但依家係狗喎，唔同玩法

吹大左

lm

麻煩組織下啦

光明正大咁割

屌 個死垃圾司機 撞人冇比人告仲有52萬收
手足就要可能有被殺危機

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

最好揸車撞, 無敵架
次次勁輕判

告硬謀殺

係呀支持你，
我割你老母粒ＬＩＮ呀臭種

殺警係替天行道，割都割咗國難先

理論上官同類型案件判既刑期應該係差唔多
但中間會有好多外在因素去加重或減輕
例如件事好嚴重 呢排好多人咁做 想有阻嚇力 社會因素之類 咁就會加重刑

係既話佢都幾廢。。係就指向Ｄ鳩官同用好少少啦Ｄ野
不過正常就唔會了，香港人？你殺佢全家佢都準備跪你架啦～

香港有冇得買軍刀?

判咩都好，實會比班賤賊打

我唔知講咩好
好好好希望佢可以出返黎

如果陪審團判決被告無罪，係咪就無事?

殺一儆百

點證明係有意對住條頸？

最多咪傷人

傷勢會係考慮之一

上唔上到高院唔係由被告話事..

證明唔到有意對頸

係 如果一單case
係上有陪審團既ct
有罪無罪 係由Jury黎判 法官只係負責解釋同引導 及後 落刑期
所以如果jury判無罪 咁條友就無事
之後控方就會上訴之類

但jury係上庭之前 其實已經係比人簡過一輪
所以都唔好咁樂觀 大家

雖然係真勇武，但太欠缺考慮喇..個環境咁樣點走..好似我突然間打企我隔離條友一下，然後我要走..再者d狗係成team行動，我地爭取嘅係做到嘢之餘，盡最大可能全身而退

佢唔帶口罩其實算醒，等啲人記得佢，佢個玩法係私了，私了不成被捕以依家嘅狗佢哋可能「撕了」咗佢，將佢被自殺，但依家露咗面，將來如有「被自殺」「冬瓜豆腐」就知九成九黑警做，露咗面比人知身份就一定要跟正常程序做，之前出事嘅手足係因為無人知身份，可以私底下「處理」（例如831烈士，無人知身份，所以點玩都得）
相信佢揀呢個時候落手因為多人睇到件事，唯一失誤係工具

#讀者投稿
本人於大約5:30由觀塘A出口步行至apm時 ，突然一班防暴衝過來 推開人群衝向一個男仔，然後捉住佢禁低，打到個男仔成地血，睇返我地影條片，由0:18起清楚見到被捕人士旁邊有血，事後本人係被捕人士曾身在位置影到血跡斑斑嘅相

片段開頭有個防暴禁住條頸，對比新聞片段，係同一個受襲警員，但係片段睇到佢既情況非常好，亦睇唔到有血，完全唔係新聞講到咁嚴重，希望大家睇清楚，以正視聽，新聞影到地下嘅血係屬於被捕人士而唔係黑警

渣相機同佢一齊仆喺地吓果個係記者?點解會幫手捉住佢?

手足醒，露咗面，有咩冬瓜豆腐，畏罪自殺嘅話，大家明啦。
唔知佢行動先有無不自殺聲明

衰on9

眾籌，要照顧手足一世

照顧殺人犯一世

大家手足幫手backup今次啲相，資料，佢有咩事我哋幫佢平反，佢為咗我哋有可能被自殺，佢好有覺悟，因為佢做得出呢件事就死亡率好高，做得成，當場比狗射死，做唔成拉咗就九成被自殺

有得揀我地養殺狗義士十世都唔納一個仙稅養你班垃死圾

你老豆老母到阿爺阿嫲再到你都有份照顧成個千萬級殺人政權成三世
仲在意區區一個殺人仲要未遂
標準多到呢

係囉！講到割頸，以為見血啦，血都冇滴
講到咁嚴重，黑警豆腐做嫁，點一點咋喎

嘥咗個人

呢個大家一定要推
俾返個生勾勾既人我地！！！！！！

有冇病啊，每日有咁多人喺出邊叫大家去批判克警濫用暴力，無差別拘捕，你而家仲吹奏呢啲咁嘅行為，只會越來越多人背棄。

好多謝勇士
我知一定走唔甩牢獄之苦
只希望保住條命

Blocked

明白好多人情緒上係好想有警死
但事實上死左一兩個警又有d 咩效果？
手足條命唔會番番黎
同時
又送左個核彈比對家
我地唔係要人幾條命賠償番
係要推翻個制度

洗撚你養

我無在意啊
係你地在意仲話照顧人一世

佢比狗捉返去實虐待到生不如死隻狗淨係比人𠝹一刀 分分鐘又有奶共組織捐幾廿萬湯藥費比佢 又升職加薪 比人塔返去果個真係死左都唔知咩事 你班仆街連仔淨係識睇人衝出去死 下次真係一槍打死佢都似。。。仲想有更多人同班狗攬炒 一個都不能少呀屌你老母

點解咁傻...又唔成事...又俾人拉埋...

終於有正常人
殺到之後打壓仲大
除非有外國人幫

詳情睇日本赤軍

我都係前線

點都唔割
希望救到佢

求求各位做乜都好
要冷靜理性以不被捕為大原則
人無事先可以做世界冠軍嘛
已經拉左好多人手足唔可以再少

收皮啦扮前線 手你又唔撚夠膽出又反對相關行為？

我未撚見過咁撚左膠既前線

十五年左右啦

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

傷左頸條大動脈 D血射到上3樓啦

The next big battle ground: MEDIA
Each event ALWAYS need to pair up with EXTREMELY critical job of MEDIA ( pre-, during, and POST event)!!

The media fight starts RIGHT AFTER each incidence. VERY INTENSE.

How can Media job be done so that 100% HK people and rest of the world ( including USA) PERCEIVE in the right way ??

It is assumed all media from all sides WILL spin the data and take advantage of any data to suit their own purposes !!

People BUY stories. People may NOT buy FACTS. It's always :PERCEPTION counts!!!!

The more serious the incidence, the more jobs the Media Teams need to think, analyze , and follow up !!

Target: Win the HEART and SUPPORT of all people in the world !!

:((((((((((

其實我驚佢係睇唔開，諗住臨尾殺多隻狗墊屍底😞

做得好！！！
點都要讚左先！！
大家支持佢呀屌

殺人犯都讚？

尼個極大疑點
咁撚岩俾你影到又新開台

疑點要比多D人睇到

人證物證齊晒，好難拆

好勇武...佢同中五生一樣做左其他人唔敢做嘅野

如果全港二百萬人肯罷工三日，佢洗撚做死士！！話我分化撚都係要咁講！！

我個心真係痛到爆啊！！！

咁你有乜撚嘢高見呀

唔想打擊士氣

但事實係
告意圖老謀定傷人17
都好重罪同刑罰
最高係終生

小小補充 sorry
就算只告傷人17
(唔會告傷人19的，因為手持利器)
最高都係終生
如果紅官就麻煩

我想講既係呢種犧牲係十分不智 襲警，傷人，企圖謀殺 但係對政權完全冇威脅 自己付上一生既代價 死一個警只係會有另一個去代替

你老母終身做雞

成日串9黑警毅進仔
連登仔水平都好低
自己睇︰
任何人意圖致使他人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，而非法或惡意傷害他人，或導致他人身體受嚴重傷害，即觸犯《侵害人身罪條例》 第17條 列明的罪行，可循公訴程序審訊 ，最高可處終身監禁。

你仲要係依個時勢，被人影哂傷狗，終身都唔奇
仲有，唔該你班連登仔，真係小心玩到市民唔割唔得，終有一日你地會行上67暴動後果，當時就係土制菠蘿炸死兩個小朋友，民意真係原來同情左派，變一面倒支持港英

如果唔想咁，唔該要做得唔好咁明目張膽

唔知你講乜撚野
佢而家已經係英雄

敵少我眾下
打到佢哋終身殘廢
我完全支持

但隻狗完全冇攻擊姿態下
𠝹頸攞命對我哋有咩著數
今次仲要斷正
有冇命出嚟都成問題

目的係出氣？送頭？
人哋成team人
要制服你話咁易
唔識搵啲落單狗搞？
你咁撚勇猛咁醒目
咪一條友命去殺晒班狗囉
我絕對支持你呀

有冇人未登記做陪審團㗎？！快啲去登記

依家證明左，
有好多香港人已經忍無可忍，進化到唔怕死，同唔怕你支槍

夾錢比安家費

佢有心係記者同鏡頭面前做，想帶出咩意思，我諗大家諗下都明白

我唔係講緊單單連登嘅睇法wor
主流果啲評論員，好似燒山同劉細良果啲，依家都唔夠膽叫佢做英雄啦。
好似中學生俾人打心口果啲係企硬道德高地，佢地就即刻叫佢做英雄，all in 支持。

會唔會被畏罪自殺

黑警根本稱不上為人
手足都冇傷人殺人
何罪之有？
唔通殺豬殺雞踩死隻蟻又犯法？

斷正真係⋯好難打得甩
只希望佢個人係安安全全

個地方都時間都唔岩

撞人都冇事啦

係！對班殺人犯黎講，因佢終於知自己都係要搵命博！冇以為打市民打得咁爽，出ot出得咁開心！一件唔夠，但已立竿見影！有對日後更多同類事件有積極的鼓勵作用！值得加許！！！

好唔抵
走唔甩就唔好搞 保住自己要緊

但就咁送左個頭
不完美可改善

咁佢洗唔洗fail重考呀
你咁講野我夠覺得你一係智障一係鬼啦

狗殺狗 唔洗幫

英雄

做得唔岩你心水就送，你有冇咩勁方法呀垃圾軍師？

佢想做死士吉佢一刀洗唔洗問準你？ 搵落單狗易？你報個料比我幾點邊道會有落單狗又冇cam安全 我即刻plan做

有咩著數？ 你出黎勇武有咩著數？

人地攞個膽出黎吉左下 你呢垃圾？除左分析同打句不割仲識咩

一直唔想出聲

但佢係19歲中六學生，希望大家搞清楚

核彈都唔割

佢係衝動，但唔係condom

係囉屌全部被sir帶風向？

起底+block
Bye bye sir

你咪殺上北京
唔阻你
你講到任何一個殺狗對運動有利因素
講唔到就收皮
任你殺
我呢啲前線垃圾唔夠你啲
有勇無謀嘅英雄玩

成20年⋯⋯佢會唔會後悔？

聯署求情信減刑得唔得？